李斿嬅呢種女好撚有女人味

又淫又正

技術一流

有樓主老母就夠

名都打錯屌死你

樓主冇打錯喎

宇城飛仲淫
比樓主屌到出水

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

要佢著住空姐衫比我屌

純文字討論

大是大非既時候你仲笠係度講緊個賣港台邊隻愛国雞正

好25

Sor quote錯

當年做老婆大人已經正啦